點解冇ac班人要成日講「回家，不了」既？

所以咪不了囉

家，回不了

回家繼續反麻

但佢地都冇家

改邪歸正啦 清

Gee Gee Gee Gee 麻友 麻友 麻友！！

都話被hack

不了？ ac都無扮咩老屎忽